====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les concepteurs avaient beaucoup regardé les géographies qui préexistaient .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

